有冇人黎緊都係去新加坡返intern

相認下 好撚淆

hi

Now in sg la

你地係跟asean個program定pilot program

巴打開唔開心

新加坡人真係世紀最賤人種
永遠唔會做新加坡公司或跟新加坡經理

做過, 真係好撚鐘意新加坡, 個地方又大D 綠化做得好又多野玩
頭幾日我都好淆但幾日後已經唔想走, 番到香港先覺得自己做緊狗

上面兩個comment咁大分別

我果邊d人唔會準時收工😂
做野都好chur

巴打幾時黎

Working visa易唔易申請？

我差唔多4個星期先批
但係holiday visa

下禮拜五飛

我都係4個禮拜左右
師兄係working holiday ?

Not ching la
Yes ah

Working holiday係一年 ?
你去左幾耐啦

A week

發生咩事？

好多科大仔

唔係丫 我係跟pilot program個邊
你幾時去SG丫

我想知新加坡做野係講國語定英文

新加坡生活費係咪好貴?? 自己住兩個月hostel都勁貴

英文啊
但其實全部人都識講國語

大概幾錢到？

做緊新加坡intern
好鍾意呢邊既公司
但生活除左健身食野就冇野做
可能會去下馬來西亞

ching卜左hostel啦
住兩個月hostel好似好慘

食野好平 3-5蚊波子一餐即係18-30港幣
交通5-20港幣都有
住就好貴

你係跟asean個邊去?
去邊間公司丫

我做政治部門既intern
學校做中介

政府部門 打錯

政治部門 嚇左嚇
其實想知lunch食飯點食 驚融入唔到條team

食野個方面去D屋邨大排擋食可以好平 十幾蚊港紙就可以食到個海南雞飯
利申：係SG做過3個月intern 新加坡老細好多都係仆街黎

打錯呀

我新黎，Lunch會有同事帶我一齊去食
有時佢地唔食我就自己去附近食
其實冇咩野呀

你平常可以問下佢地附近有咩野食好介紹

去做煙腸應該輕鬆掛

屌波佬老細狗也不屌
仲strict過d 軍官

利申：香港做嘢 每次個頭都係波佬 apac head係新加坡

玻妺

可能佢地一定要當兵 所以搞到個個老細都strict到仆街

古sir grad左做緊ibank?
多年前係ust post成日見到你

冇上好耐la wor 咁都仲認得
間嘢有IB 我唔係做IB 嘢la

come to my post

咦？economic and trade office 定 tourism board

你一個人租hostel？
交通的士就咁貴囉

天天海南雞飯

做咩？你做呢間？

你地好似幾開心 起馬有幾個香港同學仔一齊

我都想去馬來西亞

No

我公司提供住宿，6個人住一個地方

唔好住hostel 啦，搵間hdb 同人分租平好多又大

你去左一星期而家住緊邊都係hostel

我依加好似自己一個黎咁😂

去一兩個月就走都搵到分租?

住租屋
兩個人一間房

你住邊度？綠色線？

新加坡要入紙租樓既話要最少6個月

紅色啊

不如開個sg 煙腸 tg谷

Wait u

邊度 我都係紅色

哈哈哈可以喎

Grp講

新加坡 D 英文好撚難聽

Where’s the group?

開緊 等

無問題好多hdb 私底下有搞，我以前住amk 400蚊一個月一房2 share

呢啲得一兩位
講自己做同自爆冇分別

政府部門

政府好似先多位

科大post founder 著名9upper 入晒名人堂

有冇人住綠色線
住左冇耐就已經唔想返香港
不過好掛住牛腩河呀

有幾多呀
每個office喺每間學校咪收一兩個
多數都三大 + city poly 四五條友咁
全世界office加埋都算多既

我都係跟政府intern 呀 自己一個住都就20000嗚嗚

有無門路過去

留意多啲學校email

唔該哂
平時摺開

你去左幾耐丫
開緊工啦

20000

咁貴😂你住邊

你地申請work holiday pass等幾多日先收到approval呀？有冇人三星期就即刻收到？

多數都係出發前果一個工作天

就係唔係政府機構
日日等簡直煎熬

你地有無好介紹呀我想搵啲地方近cityhall個到(｡ ́︿ ̀｡)

你幾時去丫

不如暫住個零禮拜hostel先再睇下點樣夾租

煎熬都冇用架喇
預定 plan b 先啦
同 employer 交帶返你個情況
分分鐘佢會幫到你

sg煙腸group

我7月去丫

真係三個星期

你公司有冇arrangement丫
group到d巴絲話公司有搵housing agent

唔係intern 不過做緊野

新加坡公司全部都是垃圾

何出此言

召集新加坡返intern既面孔

我諗去暫住一兩個月同真係長住既感覺又唔同既

有冇人大概5月10-5月15號交WHP application?
拎到approval未？
成功拎到既講下自己邊日submit application呀
救救小弟

新加坡真係比香港宜居好多
城市規劃好啲 地方又大啲
住落覺得幾舒服 暫時黎講

新加坡 D 地鐵會撞車架

唔係煙腸但出TRIP成日去,去一個星期偷雞三四日去玩
想講真係好柒熱啊屌.......

同香港比如何
香港已經好撚熱

熱過香港
夜晚就算26度係酒店行出黎幾分鐘都出曬汗

肥仔表示

帶多幾件衫出街

但覺得冇香港咁焗
係熱同曬 但透到氣

師兄係唔係未有work pass?
咁而家有咩做

申請另一種pass
做住廢青先

成日流流長

有冇巴打有得分租
岩岩俾人彈鐘

彈乜撚野鐘
叫雞?

而家點算 瞓住hostel先 ?